台中墾丁七日行程一問

黎緊諗住八月同老婆去台灣玩下 唔知行程咁樣plan ok嗎
Day 1: 中午落機 --> 東海大學 --> 勤美誠品
Day 2: 搭車去清境 --> 住一晚酒店
Day 3: 合歡山睇日出 --> 搭車番台中 --> 彩虹眷村 --> 高美濕地 --> 一中夜市
Day 4: 搭車去墾丁 --> 自駕遊去東邊打卡 --> 墾丁大街
Day 5: 去西邊玩水 --> 南灣望下大波妹 --> 關山夕陽 --> 墾丁大街
Day 6: 搭車去高雄 --> 彩虹教堂 --> 返回台中逢甲夜市
Day 7: 走人
因為小弟台中唔會自駕遊 唔識預台中市內既交通 大家知唔知咁樣玩會唔會太chur/趕
Thanks bro

台中去高雄走應該好啲

買哂機票喇 無得改

一中其實好細 冇乜特別

個人覺得一中值得去過逢甲

其實都係嗰d野 有時反而比較冇咁出名既夜市仲好

台中落墾丁都要成5-6個鐘 同一日想自駕去東邊 可能要朝早早啲出發落去

一中可以考慮換逢甲 一中無咩野睇
而且高美濕地入易出難 入夜難等車 的士會坐地起價
日落幾靚

我想問下台灣旅行嘅時候容唔容易搵廁所？同埋係坐式定蹲式

第二日成日去清境農場?

係 諗住夜晚留一日 第日朝早報日出團
係咪留唔到咁耐 洗唔洗朝早攝個景點

我諗住搭高鐵係高雄轉車 車程加埋around 三個鐘 不過都諗住要早起身 係唔知朝早台中火車站去高鐵站既交通方唔方便

墾丁大街係一個長長嘅夜市，飲食為主，可以hea到好夜都得。用佢做夜晚聚腳就得。
日頭你就行你要嘅行程就得。
你自駕應該可以去到比較多景點，睇返墾丁個地圖順路渣，盡量唔抄小路應該都簡單。

應該 唔使留咁耐 因為我之前去過一次
果度得羊同 一片草地我同班朋友係果度 逗留咗一陣就走咗

清境玩到一日喎
住一晚凌晨報果個紅色巴士團睇星+日出
好彩既話可以睇到銀河

留名

6月會高雄加墾丁

有冇人知

Too rush

條屎已經必到出來而又真係得個踎嘅，唔通仲再周圍搵下有冇其他種類咩？

留意有冇廁紙好過啦。

台中市內去景點嘅公共交通唔算方便，坐火車好多時都要轉多次車，除非你自駕或包的士。市內無捷運，靠巴士或者行路時間長好多，要預鬆少少時間呀

利伸: 由朝馬轉運站想去逢甲夜市，行路20分鐘，坐巴士28分鐘(因為巴士一定要先去台中市中心再兜番過逢甲......

有無建議呀

無諗過 睇地圖覺得好近添 call的士貴唔貴架 快好多？

cut走墾丁，去高雄玩多d算啦

巴打邊到落機？

台中玩交通好唔方便，租車可能好啲wor benchau

上同落都係台中 無得救

7仔可以疴屎
全部坐式
廁紙唔好放入屎坑
沖水無乜力

走啦，唔好阻住睇po

嘩你係邊位

Day4唔掂。 你台中落墾丁5個鐘加去東邊又2-3個鐘。邊有可能

本身諗住好早起身搭高鐵轉巴士落墾丁 但諗諗下都辛苦
如果咁樣改會唔會好D?
Day 1 彩虹眷村--> 東海大學
Day 2 高美濕地--> 逢甲夜市
Day 3 清境
Day 4 合歡山--> 墾丁
Day 5 / 6 墾丁
Day 7 墾丁-->台中搭飛機

但好似無乜留過係台中咁 又唔知墾丁玩唔玩到咁耐

你係團飛定散訂機票？唔知你個條款。
試下問佢轉高雄走，交通好長果日。

經代理網買 無得改

我同朋友都plan緊

其實台中周邊好多野玩
去彰化睇扇形車庫
去下鹿港鎮睇老街
南投去溪頭,日月潭,六福村

都好過你走去高雄墾丁既...

我都知台中認真玩都可以玩一個星期呀
不過墾丁實在幾吸引 想去感受下先

有的士點對點去快好多，逐程搭記得計meter,唔好口講！價位唔算好貴。包車就方便你去周邊景點，台中的士基本上附近市都一定可以去(彰化，鹿港)，司機好人嘅會做埋導遊，去到每個點帶你玩!

睇地圖覺得近係正常，因為距離唔算遠，但公共交通無直達要轉來轉去，每程車都要等係最拖時間

benchau呢個名......會唔會係我識嗰個

高鐵1個鐘高雄落墾到程車好長咖 之前包車落都成4個鐘 不過早起身唔緊要 係車上面瞓
台中火車站搭台鐵去新烏日站轉高鐵好方便咖咋

上網睇墾丁快線寫兩個鐘添 好麻煩呀

Day 1 彩虹眷村--> 東海大學-->高美濕地 --> 逢甲夜市
有得報一日團,一人成團,唔使怕唔識搭車
Day 2 + Day 3 清境+合歡山
Day 4 台中美術館 草悟道 勤美術館 文創園區
Day 567 我會去阿里山多過墾丁囉 或者去澎湖

行返出少少去台灣大道, 最少有5號同63號可以去逢甲(兩架車都係行河南路), 5個站坐一陣就到...

台中墾丁真係好唔順
好唔抵玩 搭車都搭曬啲時間

不妨考慮下將台中市內嘅行程迫埋兩日 之後再上清境
清境返到高鐵台中站 就直接搭落高雄果邊去墾丁

高雄彩虹教堂我果陣係搭船入旗津再搭巴士（或者可以租單車）
沿海踩單車睇景會幾爽嘅
但我又心諗 你特登搭車落墾丁然後玩得果兩日
你做咩唔把心一橫skip彩虹教堂呢

台中同高雄我都去過 兩個地方都好
不過你迫到啲行程咁 只覺得好浪費去台灣relax嘅良機

Day1 你去勤美 又去東海
一東一西 .. 浪費坐車時間..

我最後都好似你咁plan 高雄應該會skip
本身以為7日夠哂玩 我地又未至於會深度遊到係台中玩7日 先想去多度地方

其實會唔會改去嘉義/台南而唔去墾丁？
墾丁留返遲啲去高雄嘅時候先去？

我之前都試過7日去晒台中高雄墾丁 不過我嗰陣高雄來回早機去夜機返

唔錯 墾丁其實好快就玩完 上次仲要去4日 度日如年

邊到有呢個行程day 1嘅一日團呀巴打？搵左好耐都無